<ModOps>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>10026</GUID>
      <Text>Берил устраивает обед и хотела бы натереть своих гостей хорошим вином, чтобы они не теряли бдительности.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>10059</GUID>
      <Text>Берил хотела бы научить вас основам бизнеса. Опустите поставщиков вина мистера Перки, чтобы заставить его снова торговать с Берил.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>17650</GUID>
      <Text>Ко мне приезжает несколько упрямых гостей, которым не помешало бы немного расслабиться, и я еще не встретил ни одной души, которая могла бы отказаться от бокала вина.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>17655</GUID>
      <Text>Бизнес – это война, и поэтому он требует тактики. Хотите научиться одному-двум трюкам у старого варгонгера? Уберите у мистера Перки запас вина, и у него не останется другого выбора, кроме как прийти просить милостыню к ногам Старой Берилл.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>14144</GUID>
      <Text>Гаспаров ожидает высокого гостя, привыкшего к изысканным вещам, в данном случае к вину. Принесите Гаспарову то, что он попросит, прежде чем его гости уйдут разочарованными.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>18198</GUID>
      <Text>Гаспаров хочет, чтобы вы доказали, что можете содержать свои погреба с прекрасным вином, потому что наличие всего нескольких бутылок здесь и там только делает вас похожим на мошенника из общества.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>16940</GUID>
      <Text>Вы работаете в сфере общественного питания? Нам понадобится вино, много его. Миссис Вишисуаз может приехать в любую минуту, а мне нужны эти инвестиции!</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>18222</GUID>
      <Text>Я до сих пор съеживаюсь, услышав новости о ваших запасах вина. Вы представляете, как неловко в приличном обществе не иметь полного и полного погреба винтажа? Первое впечатление – это все, все!</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>18466</GUID>
      <Text>Алонсо хочет вина. Он, по-видимому, хорошо осознает противоречие своей философии в том, что нуждается в таком интенсивно культивируемом продукте, но готов простить себя, чтобы испытать такое божественное чувственное наслаждение.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>18467</GUID>
      <Text>Вино – это постыдное удовольствие. Грех для такого человека, как я, который всегда так быстро отвергает все, что пахнет «цивилизованным». Но извините, вкус замечательный. Я не могу устоять, все эти удивительные ароматы щекочут мои миндалины!</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>17058</GUID>
      <Text>Илай хотел бы сохранить запас качественного вина на случай визита инспекторов и держать своих надзирателей в напряжении, веря, что однажды они могут быть вознаграждены бокалом.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>18648</GUID>
      <Text>О, к сожалению, мои суставы снова доставляют мне неприятности, и я не смогу присутствовать на вечеринке. Тем не менее, убедитесь, что сэр Арчибальд получит мое особенное вино, я вложил в него всю свою любовь.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>13532</GUID>
      <Text>Рабочий хотел бы попробовать вино.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>15482</GUID>
      <Text>Я только что стал драгоценным папой маленькой девочки, Гув! Нам нужно что-то более причудливое, чтобы поднять тост хотя бы на этот раз, за моего ребенка. Вы могли бы купить нам бутылку вина, верно?</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>15485</GUID>
      <Text>Э-э-э, это то, на что похоже вино на вкус? Тогда я буду придерживаться пива, большое спасибо.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>16246</GUID>
      <Text>У этого работника только что родилась девочка! Они хотят поднять за нее тост с чем-то более классным, чем пинта эля, но они не могут позволить себе бокал вина со своей зарплатой...</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>16314</GUID>
      <Text>Инвестор хочет получить лавину вина и сигар для монументальной домашней вечеринки.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>20003</GUID>
      <Text>Подарок инвестора. «Ваше мудрое руководство выгодно всем нам. Давайте отпразднуем с маленькой бутылочкой вина!»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>12858</GUID>
      <Text>Вино</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>14973</GUID>
      <Text>ВИНО ИССЯКАЕТ!</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>14974</GUID>
      <Text>Дефицит вина в [Newspaper FindArticle([RefGuid]) Context TownName] лишает жизнь шипучих. Доверие к властям заморожено, поскольку поставки продолжают давать сбои.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>11373</GUID>
      <Text>МОМЕНТ ИЗЫСКАННОГО ВИНА</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>11374</GUID>
      <Text>Новый винный погреб шипит в [Newspaper FindArticle([RefGuid]) Context TownName] к внезапному удивлению каждого! Но не пугайтесь, потому что это «дьявольское вино» де-факто божественно — элегантность, которая прославляет, насколько изысканным стал этот город.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>11756</GUID>
      <Text>Идеально подходит для непринужденного вечера у камина.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>100659</GUID>
      <Text>Винный погреб</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>120016</GUID>
      <Text>Вино</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>190647</GUID>
      <Text>Дегустатор вин</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>192213</GUID>
      <Text>Бутылка вина</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>192269</GUID>
      <Text>Пряное вино</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>500434</GUID>
      <Text>Вино</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>115037</GUID>
      <Text>Техник попросил вина. Помимо небольшого домашнего уюта, вкусы нового винтажа могут оказаться влиятельными в научных кругах.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>115038</GUID>
      <Text>Теперь есть вино, и Фриц без колебаний назовет меня соавтором в своей статье о магнетизме. Возможно, меня даже упомянут на какой-нибудь церемонии награждения.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>133282</GUID>
      <Text>Монмартр '75' (Сахар, Вино, Цитрусовые)</Text>
    </Text>
  </ModOp>
</ModOps>
